是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。，。。。，

點解咁撚肥 點解咁撚肥

咁夜先食

係呀

有菜 好健康

晩餐+宵夜

再加埋罐coke plus無糖之餘有食用纖維
更健康

大家都係重視健康的人

宵夜好吸引喎

你隻坑渠羊呢？

...........

屌

冇呢樣野喎

jm9

射安琪

個post比人污染咗

芝麻糊湯丸

啲湯丸放埋入去煮定分開煮

煮湯丸
芝麻糊用滾水開
湯丸隔水後落糊

拉

咁夜食咪消化唔到？

係呀 點算呀

咁要早d食啊